[突發] ROCK哥參加了「921 香港清潔日」【藍絲有收錢嗎？】

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

睇完，無料到，時日太短、入唔到利益分派角式層面